有無90-93既巴絲入黎吹兩句？

一開心唱飲歌

不開心唱飲歌

人生只有白粥

lonely lonely Christmas

唔係呀，話我成日咁晏走呀

無喎
係得我大佬會話，我大佬今日都無巡鋪

你既飲歌係邊首？

醫生點講？

又到聖誕，又到聖誕

其他同事有無問你個頭搞咩？

腸胃炎

又食錯野？

無呀，今日我自己都忙到一個點
整window整左3個鐘

我都咳左成星期
睇左三次醫生都未好

氣管問題？

聽日我都會好撚柒忙

又1個POST

All in 馬明有鬼用咩

我咳左兩個星期都未好 而家含緊薑片

聽日我冇得claim OT

點解既？

張寶兒梳起個頭，我以為係羅敏莊

因為好多野做，我都係早啲返去

勤奮員工

咁你嚴重啲
我係feel倒自己不斷係發燒邊緣徘徊

我唔想過唔到試用期

我一咳就好難好
我而家一講野就咳

無咁容易呀

試過咳左成3個月咁濟
直頭係日日飲止咳茶咁濟

痴線cctvb，外國黎嘅雞蛋仔，$60一包

我不如用廿蚊係街買真係雞蛋仔

好易架真係

如果呢份唔得就真係 ma畢業，只係搵份十幾k姐，教又唔請admin又唔請

60蚊不如食飯食左佢算

18k 教24個鐘，番47.5個鐘，要日日去唔同分校(即係要攞住d野四圍走)，個條件已夠西

洪睡珍香港賣勁貴，台中總店無遮無掩一日擺到黑

食兩個kfc餐好過

睇下聽日有無答覆啦
有無再望下其他？

KFC

好過m記既我覺得

有，但好似無乜工岩，年尾無乜工
我email左個hr問下大約幾時會知，(話因為黎緊later this week會唔係香港)

咪就係

都係星期5先in 不過無工見係度9等好灰
想快d知結果

收工

仆街，岩岩先見到senior 個whatsapp

講真真係咁難搵第2間?駛唔駛咁

我失業咁耐都係咁啦，駛唔駛為左probation搵命博

我個行係好難 我想講我畢左業搵左兩年我個行，搵到又係啲濕鳩公司呃鳩我做sales仔，之後講轉post又話當我resign再join....試用期間兜左我

做左咁多年有關嘅工作都當我係新人想禁人工

家家有本難念的經，我一冇野做，我屋企屎都冇得食

same here

on99 教24

邊個負評

我完全明白

我𠵱個行頭兩三年用係垃圾工 好似成世人會玩完咁

雖然人工比部分industries好 但係自己𠵱家自我價值好低下

明巴轉咗工?

一個正皮嚟喇

因為我個行好多人覺得做sales係搞得掂，但其實個mindset完全唔係呢啲嘢

做落又會俾人當Sales

而家份工人工就其他少少架咋，又要走黎走去

我明呀

早晨
唔知醒

出門口差d唔記得帶銀包

好彩有留意到

咁撚狗

所以諗住做多半年
一年好好睇睇咁 轉工走人算

都難頂呀

撚狗咁撚
如果唔係為個名
真係呢

加油頂住啦

24hr即係隨時同d 中學老師一樣
唯一既好處係無乜admin野
但人工少成皮

這是絕對右邊

仲要走黎走去日日唔同地方

所以應該走 過塘

寧願一年一年
2年先有gratuity 都on9啦
3年仲on9

睇黎真係要搵足半年
8月尾開始搵
依家年尾都無工架啦
即係預2月先搵到工差唔多

咁耐？

當我地係狗

年尾都無工好搵。。。
依家都11月尾啦
都搵左3個月
如果正式畢業起計，都2個月

連狗都無得做
18k 教24小時都無聲氣

27號完約
宜家都未續
如果一直都係咁去到28號返唔返工好?

唔番

係咁 揾過教席最少都兩三個月時間

28號射波

cls

教毅進仔only

咁即係要成日攞d paper番屋企 如果唔係就要收工/番工前8點零番office攞

咁西唔會有老手頂欄市掛
學歷我唔會輸

開始要扮工

屌，而家先食飯

聽日有大粒嘢黎，要紮起啲頭髮

見完工第2個weekday了，扮野email問個hr幾時會知結果(話黎緊有幾日唔係hk)，又無覆，睇黎又比人撚左，講到咁實加埋高學歷教大學經驗教唔得，屌佢老味學店

之前讀bba?

唔是

咁讀乜

Fashion

唔多野做唔撚叫人開會

痴撚線

開完會未？

開完啦，啱啱收工
啲手尾都無搞到
我真係唔撚明
人手得咁多
工作時間朝9晚6又係佢寫既
有親問題就去諗點樣加多幾個步驟去增強個準確性
大佬呀，佢唔睇下每日我地個工作量有幾多
下下跟佢個套每日72個鐘都做唔晒啲野啦

又8點先走得

我媽又拆我啲信 俾返少少私穩我得唔我

我老母唔會拆
但下下都會問比我既信係咩信

我老母摷我櫃筒 好彩用哂d 套套

呢d要講
始終都係自己野黎

要出聲啦

有都唔出奇啦
唔通廿八歲人仲係處咩

所以我得一張信用卡同一個戶口
全部e statement

講過好多次，佢話唔拆就要我搬出去住

我都係e statement, 但呢間新公司成日強積金都有野寄黎，我媽就睇我有幾多錢

佢係唔係shot左架佢
私人野黎家
話開就開咩

開返佢個份佢會唔會慶到火屎咁,
屌,咁撚樣都得
開佢老味

老強就由佢啦
反正都唔係多
佢想而家要你拎出黎你都拎唔到啦

佢會話我幾廿歲人，賺咁少
咁仲有其他野架麻 咁有時朋友寄野俾我又拆
試過拎我張postcard 黎讀 所以我唔會叫我啲fd寄postcard俾我

咁呢下又過份左既

係屋企樓下比龜逗
好耐都無試過

26姐

叫你fd 入信封

我以為你同我同年

佢都話信封都冇用

28歲就仲大獲囉無work exp

試過趕住返屋企跟住都俾龜逗

18歲好記得同一日比人逗兩次

都話拆信，有信封你估唔會拆咩

究竟無邊樣大獲啲

好攰

經驗 》學歷

同我老無一樣咁反智

麻油子～～ 屯門市廣場，馬莎隔離間Taste有冇壽司買？

應該有啦大百佳

早晨

星期三咋屌

又話會凍既
我出汗

today hot

無offer就搵番真AT用黎報pgde算

好絕望

星期3已經知道實無offfer
好絕望

好多野做

在家hea

做到想死

今日腸抽筋

你今日有無係九龍灣？

點會係九龍灣

我都奇怪
見到個人好似你

我個樣 一個招牌壓死20個

有無咁誇

+1

本來想返屯門先食飯，但未返去應該餓死左

份工可以當失敗了
不過人地寫2年經驗 我都係陪跑 話知你讀到phd

咳左勁耐，睇左好多次醫生，最後食太和洞久咳丸就無事

好似我食左大半個月西藥都仲頭痛咁
結果食中藥好左

想買對Vans都咁難嘅，無Size

係邊到買？

你係從來未有定有但失去左先

我去catalog問過，佢話呢排都冇返貨，又無晒我size

去埋Vans專門店問都話冇Size..得返細半號

唔記得
已經唔記得以前既心情

我只係覺得自己 無價值

我覺得係存在本身無價值

完

其實我想問有無D要好專心又唔洗拖好耐去思考既手機game可以推薦下

overcooked
fifa

岩岩先收工

係其他po識左個candidate
佢咁講:
我3點半in到4點走人
Job details 都幾詳細 教eng, communication 課外活動, 九至六半 日日可能去唔同位

即係同所有candidate 都係咁detail...

緊係mh啦
不過無手機版
孖車個類都啱既

收咁夜

唔知各位有冇試過係MTR識人??
最近分別經常係MTR撞到兩個女仔,好想識佢地
其中一個有開post問過

另一個女仔,呢排返工幾乎日日撞到
佢樣一般般,有D倒及牙
但可能因為呢排幾乎日日見,覺得幾有緣,所以想識佢
有咩方法??

Your face your fate

最近屎忽痕睇靈異小說
睇到而家自己一個都驚驚地

深夜中的嬰兒笑聲
填滿房間的空氣

Thanksgiving 有無link 可以share下

返9放9

有咩好驚 我日日都驚鬼故

屌你

聽潘紹聰講我而家做野個棟大廈係全九龍灣最猛

岩岩睇左hku莊月明樓既傳言

臨訓都係唔好睇呢啲好

係咪佢自己做野個度？

屌佢老味，返工咁攰，訓覺發夢仲要夢見個ex

瞓醒以為又係星期五

幾時放假都唔關我事架啦

係呀

早晨
好眼訓

諗多左啦

咁我知你係邊做嘢啦

歡迎搵我

今日終於涼返啲啦

你買乜
我想買香水，但個網琴日死咗一日

琴日仲曬到一個點，今日就涼左

打邊爐燒野食

clothing野

月尾燒野食

點解同一個ai檔export個jpg岀黎有色差

早

你就好啦

好耐冇燒野食

一定有
唔用係web browser 點解用tiff

唔明
未試過印野之外用tiff

但我係同一個file export，係同一個mon到見到色差

有得校～我冇Ai係手講唔到俾你聽

我唔知係咪上一手同事有用過咩color setting

攰到唔知星期幾
剩係想瞓覺

我都係

瘋狂打邊爐

肥牛

月巴~
MON呀

你上次講要咩條件？

求其21吋
有HDMI
最好就平喇

你預幾多錢？
最平既五六百都有

我求其拎呢隻
800蚊

投到個今年個年宵 賣乜好

賣任何仁？

認真?

OK BO!

認真投到

話晒都lg
唔係咩雜牌先

係邊到擺？

遲下話你知

等你消息

其實已經知 不過唔想咁公開講姐

你唔好講係邊到擺
你講唔係邊到擺

點交收

信唔信一個好人好者有工會走去其他學校見副教師話自己想睇下人地學校份AT係點

你問霍絲拎我電話
你whatsapp我再講

電視mon定電腦？

唔信

傻的嗎 係葵芳

有條撚樣話見過全部玩完中學個份工，話好伏，之後reject左，後尾屌番我轉頭話我唔捱得無心做教育，笑死
條撚樣9成9係做左一段時間TA AT都無老師做啦，你信唔信好人好者有老師做會走去見副教師話想朋下人地間AT係點

腦

好似唔錯 想係屋企都dual mon

有無睇啱型號？

你有咩型號

phillips 個種好slim 嘅mon

Hi

依到個個人我都沒佢哋既電話

啱啱約左fd下個月尾都燒

你就正啦

不如我哋都約日去燒

我今個月唔得呀
要下個月中先得
係既我地可以去麥師傅

大埔近我

12月有得諗呀
計劃下先

再凍啲食羊腩煲就正

之前熱到仆街同屋企去咗食
我應該呢個冬天唔會再食羊

點解會熱到仆街個陣去食架

等左咁耐終於都凍喇

今日真係涼番好多

hi

又要返工

番埋今日就放假！
不過都feel倒今日有排OT

我早餐食左一條燕麥條果啲咋

兩個男人hehe

我份約27號完
仲未續到

今日都23啦咼
諗住唔續？

諗起都正

都唔關我事
我個呀頭以為咩都係老闆搞
點知自己柒咗
好似禽日先做野
總之到廿七號完約 我未收到約既話
我廿八號係屋企 毒撚過日子

早晨呀

搭小巴個陣突然好暈，好想走呀
但我好多嘢做

我以前做過一間大公司，邊日完約個日先同你講續約，返左工先補簽返份約

上校好多女架

搵小學算 報小學pgde

我幾時可以好似上校多女咁多仔

miss you all

睇左 可以好似上校咁上咁多女仔

可以變相放幾日假先番番工 正喎

認命了
搵小學教英文算
報小學pgde

幾時見到你地

應該要下個月

正

死基佬

我係話在座咁多位，都係……

尋日講到有條友見完我份伏工話好伏rejected officer，話自己只係想睇下個間學校副教師係點
之後話覺得我無心做教育唔知自已想點，係度屌我，'你明唔明呀?'

唔明呀 我只係想正正常常打份工

係香港好難架

佢:你明唔明呀?

我大佬落左黎喎 又冇話我啲頭髮喎

我都想多女追

咁咪好囉

Eternity stings, when love has turned into pain

屌
無啦啦個肚勁痛

我尋晚都係，可能尋晚係天星碼頭食左35蚊個間雪糕今朝去完廁所無野了

啱啱食左正露丸
我都唔知自己食錯咩

我想收工

寄信去見沙頭角間小學教師
歡迎應屆大學畢業生 應該因為太遠如果要PGDE/LPAT無人會去

沙頭角真係好遠

yo

但個間小學難得一間係請大學畢業
就算屯元天個d都唔請 一定要有lpat/pgde
我住屯門都要個半鐘車程 遠到

如果做半年
已經易搵教席好多
因為做過正式教師

一轉天氣就鼻膜脹un住un住
朝朝食一粒鼻敏感藥先好d
但係轉得急就食左藥都係一起身鼻水塞哂

我食開正氣片

今日節目
食早餐（完）
整電腦（完）
食豬潤面
見月巴
之後返屋企 毒在家中

今日得睇英超

未食過

灣仔個白色聖誕市集好廢
乜都無

因為日頭去？

我又想見月巴

點嘅look

尋晚
但星期5無小熊巡遊同d工作坊

football's back

下個月約出黎

月巴真係型

點相

又做鳩我

無野呀？

佢搵我幫佢買野啫

我成程車攬住個mon算 宜家拆緊黎睇

有咩荀野

電腦mon

有咩問題再同我講

so far so good
屌 原來個開關制 勁到做埋menu制
科技d野識條鐵咩

我要weekly見

難夾啲喎

等緊位食飯，一個阿媽同個女嘅對話

媽：你唔係飢不擇食架咩
女：都要揀架麻
媽：你唔係收風架咩
女：咩呀
媽：你唔係收兵架咩

我聽到呢啲對話望一望個條女，屌 咁撚樣衰都有兵收

咁撚大獲

唔係啩

各花入各眼囉

有時收兵唔洗樣既
利申：做開兵

真係 唉，我去跳樓算

唔駛架咩

有閪就得

難道我可以扭轉宿命 重遇你一次
難道故事終結早已注定 沒法制止
其實我不理一切 挑戰拼命試
攀險峰千次萬次
沿路滿地佈著刺 也沒有在意
即使傷過無數次 仍會願意

FYY 啲懶音俾人串

93留名, 出年終於畢業

去飲野 警察查牌 屌

前幾日有fd俾查牌捉到食煙

有underage

寄信報沙頭角間小學，請fg

93 今年再讀返書

好小事啫

你好

捉喎
你個fd搞咩呀？

你去邊到飲？

銅鑼灣

希望盡快有消息啦

遠到 我都要坐70分鐘小巴
應該大部分跨境
無既真係做番ou得出年先搵教席
唔想做TA AT

我上次去新蒲崗飲
有個阿叔帶個十一，二歲既小朋友去
唔知係咪屋企無人所以帶埋個細路出去
咁啱有差人查牌
都搞左半個幾鐘

我獌又和一場

坐足成粒鐘小巴？

小朋友冇飲酒唔會大件事，不過搞耐啲啫
俾奶佢飲

70分鐘小巴 30加40

但係合約教師 咁都做得過
佢擺明好趕住要人手
所以寫可應屆fg都請 即時到職優先
無寫要基準試/pgde

入去唔飲酒shd be ok?

呢d情況真係可免則免

麻煩同無謂囉

好耐

18歲以下唔可以飲酒啫
冇話唔俾入酒嘅喎

咁如果真係冇人睇嘅，個阿叔又冇錯喎

一陣俾人告佢唔照顧12歲以下小童佢仲大獲

但有得做就實9沖 小學老師都兩皮尾啦

熱刺2:0

但應該係個阿叔唔好去酒吧嘛
同啲朋友去大排擋飲會好啲囉

啲阿叔邊諗咁多

NIKE 啲波衫真係好易難

坐門口位又冇望到門口，一入黎就拍佢膊，順便就千五了

終於有1日放假 早晨

成本$10

哈利簡利俾人扯爛衫

Harley quinn

puma都好易爛

阿仙奴都轉adidas

m記個豬扒包ok喎

琴日食左 好食過牛個個

乜鬼豬扒包 又出新包？

洋蔥吉豬 我都覺得幾好食

牛真係唔好食

肉醬果個？
利申，唔計甜品既話三年無食過M記

屌那星，我老母同我出去食野，自己坐係度禁電話唔記得拎Coupon,賴我唔拎

我撚知佢啲Coupon放係邊

兩個我都冇食過，一來我唔食洋蔥，二來我見到啲包咁多汁咁多料就唔想食

洋蔥真心可以試下既
不過你唔食洋蔥就無計 咁你去M記食餐多

好掛住哈迪斯既洋蔥圈

世界杯個時 乾貴士十對鞋

我食孖芝都要走洋蔥

出到黎又冇下午茶食

睇黎你真係好憎洋蔥
咁蔥你應該都唔食?

92絲 留名

岩岩等6點食大快活煲仔飯

唔食 食麵走青，走唔到就挑走佢

我想食意粉屋下午茶，做到4點半

好想食煲仔飯

咁早

好貴

大快活 食左4次了今年

會員叫兩份下午茶，第二份半價仲可以用現金coupon 其實好抵

嗯 我老母又叫我快啲嫁

寧缺勿濫

聽日又要返工

根本我圈子全部都係女人

唉

幾時先有長假期

fd搭fd識囉

出年

嫁柏圖

member
熟客 有米

整係返工，邊得閒fd搭fd

食嘢呢啲member幾咁閒

有錢

我咁多年都係食過一次only意粉屋

講起意粉屋想食芝士火鍋

有個女子top30網球手like左我ig 彩虹眷村同女女合照 可能random photo 見到 9 like

其實同pizza hut咁嘅價錢，但Pizza hut啲野越黎越細件

食芝味鳥好d

大埔個間執鳩左啦

之前大角咀仲送嚟將軍澳
而家冇咗

Cyber monday

屯門安定有
市中心行幾分鐘

完全無人食都唔執
可能做外賣多

最近鐘意既女仔ig like d友人以上戀人未滿 post
係咪暗示比我知要move on

人生三大錯覺
電話響
我可以反殺
佢鍾意我

睇下仲有冇野買

係到搵個扮住先

仲有五個鐘

我做住先囉

塞車

早晨
有啲凍

跑到有啲熱

好窮

追車？

跑返鋪頭呀 塞車

終於收到份合約

一年？

有無遲呀？

半年咋

我dllm quit啦

手停口停

今晚入得十幾廿包廚師腸先

岩岩同事開緊閘，佢關左閘我就仆街啦，無人知我係後門

要啦
好彩冇癮

find your next career

入一個42呎櫃嘅quantity

屌呀
岩岩有個AGENT打黎
係又笑 唔係又笑
好似被佢恥笑咁

高過我好多

四點係最多人落樓食煙吹水既時間

因為hea多輪等收工

我都倒數緊
啱啱清哂手頭啲野

但係永遠覺得D錢唔夠用

好老實問

我覺得兩三年後我未必有呢個數

大家D錢 點用法?
有幾多%會儲起去?

好正常

最緊要鍾意

之前份副教18.3
但做到狗咁完全頂唔順

都幾難得

話說啦
遲幾日去一間學校教琴
有我同佢
佢上年都去過間學校架啦
大家係同一個呀sir學琴（周不時見面）
今日我就wts佢啦
星期五我地一齊去？
順便我比埋星期五教學教材你啦
因為未影好 我咁岩去上堂 拎埋教材
因為都要派比學生 睇同練
我地係 金鐘地鐵站等？
開頭以為佢唔得閒啦所以未覆
到呢加呀
上完又off 上完又off
完全唔覆我
我講既野
最後我打你得閒先覆我啦
覺得好唔尊重我

入左四包廚師腸

你鍾意佢？

男人黎

未俾人做free rider

admin
如果考一仔牌去marker果邊對客
隨時三萬起頭

40%

咁佢唔比面你
你都唔駛比面佢

遲下放假想煲湯返公司比同事飲
但有無人知有無啲可以裝到七至八人份量既保溫瓶架？

嘩，對同事咁好

我自己又鍾意得閒煮下野食
班同事又好
咁自己做少少野益下佢地無所謂啦

長廂斯守

同事好已經係半個人生贏家
但你怕唔怕搞到集體食物中毒

但人工低老闆閪
集體食物中毒，之後一齊射波

我做左4年野 都係17K
由graphic 轉做frontend design

之前有獵頭搵我 都同我講呢個underpaid
但最重要係有未來既計劃

Ching轉行難唔難

月尾bbq變左韓燒

我唔理！
總之我要廚師腸！

電叻

毒熱刺球員

廚師腸

早晨職巴

禽晚已經入左4包

早呀

問下佢係咩工囉
問下又唔會死既

我知係咩 但係可能OT到朝8晚10

諗緊今晚再唔再大手入貨 買廚師腸好呢

仲入？
有排食喎

要相信有廚師腸就有O屌既日子已經來臨
講笑
得果四包
我可以兩三日食完

返3點半都唔知返黎做咩

返咁晏既？

Claim OT 係就俾我Claim 1日啦

上晝唔返有撚用咩

大佬好重sodium喎
睇路

殘存亦末路
兵敗如山倒
敗者無一死
將來富如山
本門金句

等到個闈啲腸都發臭

殘兵
好耐無睇火鳳啦

返去要執過份Portfolio

只要識畫野 做啲野唔核突
有呢個數我覺得都ok

利申： 第一份8000

報番中學at 報左份天水圍 應該有得入班教掛band 2尾

俾我上晝claim OT做乜鳩，早啲俾我走好過啦

若汝得不死
水腫大如山

我都岩岩收工

好大雨
好彩有帶遮

我呢邊無雨，無遮

原本去太子美食節
6點9都仲落緊大雨就放棄左食木8算
點知落完order之後望一望出面，停哂雨
不過落足大半日大雨，可能d檔都收哂了(只係去到8點，7點幾先停雨，都無人去啦

正常都應該無開

但完全無fb/網既消息
不過坐東鐵見到好似無人/無哂檔咁 得番d帳幕

返琴屋企仲要做野

8點岩岩上東鐵無耐

屌原來今日last day
咁我諗隨時7點半已經執緊野
但成7點幾先停雨。可能一早走左了

忙到咁
利申收工做完gym先返

我都耐不耐要remote

其實係因為半工讀緊 返琴屋企要做assignment

三年嘅𠵱啲生活 我捱完了

跑完 leg day完 沖埋涼 2300

可以準備訓啦

陰公

讀緊乜呀？

聽日再去
返屋企對住電腦都無聊

好眼瞓

請病假扣左成800蚊

扣咁多？

合約???所以沒病假?

今日大佬唔返工，hea到食煙食咗一個鐘唔想返去

Computing + multi

返去再hea

冇老細向場真係可以hea到收工

我都想
但我個面有無返都係忙到仆街

自我增值

我傾計傾咗一朝早

你捱咗半個星期架啦

PolyU?

兩日

未過試用期 就算有都要草先有

今個星期好啲既

大家
仲有2日咋!

我放星期一

今個星期六同日都要番
要到下星期六先有假放

咁耐

野雞大學既part time top up

慘 睇好啲 代表人工多啲？

係兩日半

好難捱

死人頭老姑婆 放AL就放啦你，轉乜柒場

搵著我黎搞 轉一個星期又要再轉

工已收

岩岩都閃人

今個星期係扮工周

我啱啱收

飯都食埋
你地屋企係咪都係咁上下鐘數
定係我屋企算早

岩岩先收工，搭緊車

我返到屋企樓下會坐底飲兩罐啤酒先上去
一般我八點幾先會入屋

當你同一個人有左一個最基本既關係之後
同事好，朋友好，情人都好
要向後退變返做陌生人你地覺得有無可能？

仲要而家先放工
因為阿頭走左但而家仲未請到人

屌10點都未有醫生睇

排公立?

咩唔舒服？

冇

今日一send完就打黎 即刻趕去見工
聽朝要英文堂入班試教
咁見工都有

私家診所

仲未咳好

醫生話我係氣管敏感

你咳左幾耐？

你呢啲一轉季就好麻煩架喎

我就永遠一乾燥/開冷氣都鼻膜漲

無得醫？

空氣清新機係我細佬間房
我依家有自己房無機

你細佬都有？

哮喘必定

輕微

3個星期 咳到心口痛

食晒藥會無野架啦？

百日咳

唔知，食左好多次藥都唔好

保重啦

我之前咳都連睇左四次醫生
最後食左幾隻氣管藥先好番

醫生話要加重劑量先得

根本要抖
你就係都驚試用期唔請得假

抖3個星期咩唔通
不嬲我氣管病親就係會咁

請左2日假，已經無左成千蚊，加上睇醫生啲錢，無左幾千蚊

奧燒

訓唔好 又6點半就醒左
即係應該只係4個幾鐘淺層
就要出發試教
好彩係tm
但d人好撚曳 可能handle唔到佢地就有得做都比人炒都似

無番工無錢唔算蝕
你無付出勞力

加油啦

好淆
教小學好難

今日先星期四

話做唔到就會汁
香港人真係識賺錢

賺夠就移民外國

返工已經Over晒啲付出囉
有薪病假係賠償黎

佢咁平，點做

人地幾千萬磅週薪
我週薪幾千蚊都冇呀

見佢有錢賺就唔理三七廿一加租

所以下個月都係食多幾轉
之後應該汁粒

個市好呀 大牛市
股票日日升
背靠祖國

口裡說不
身體卻很誠實
早走早著
遲走 沒人知

人地射波都有350k

樓市go go go

人地真假射波都有

香港奴工係咁架啦

今日可能同我傾proba 好驚有個新人唔知頂我個位定咩啦

試教d人都好有興趣
我加插好多中文repeat 驚d人太渣唔明 原來係唔得 同埋佢地無渣到咁
不過呢樣提醒完就ok啦
但個問題係
因為管唔到秩序 上一個人係比人炒or過唔到probation
之後請唔番有pgde既人 (呢個時間)要搵個新仔

比佢地做工作紙
對答案
派棉花糖

回歸

講到我都想去食

welcome back

Yo

而家啲小學生興咩？

有

都係

我啲朋友話無可能
但我又覺得拍拖分手都係咁啦
無理由做唔到

點會做唔到陌生人 一定可以
Ex就係好例子

經常發生
我都唔係好鐘意對人
個個都習慣左

河絲

成個WEEK冇打RD2

成個月冇玩battlefield
5都未買

玩到邊？

想死
沒做4個月運動 肥左20有多
個肚好似人地十月懷胎咁

有offer
對住班曳仔睇下可唔可以捱過probation

point 13 or 14

係時候要操返啦

未收工

我下晝開始等收工……

好高薪

收工啦
忙到九彩

岩岩收工

又抽唔到居屋了
2號籌白表單人

下年繼續

蛋睇左未

個mv拍得幾好

祝你好運

辛苦晒

我唔記得自己幾多點睇

Aager

原來我中左

01

恭喜晒

過到試用期先算 主任話上一個人係管唔掂呢班曳人所以比人兜左
我新人0經驗都胸多吉少

伏工先請新人>新人無經驗做唔掂>被棄用過唔到prob>。。。

返到屋企攰到機都唔想打

仲係第三章

終於星期五啦

有冇人可以幫我搞掂個仆街癲婆

佢放完假返黎，我就唔駛收工都似

睇左好耐啦 首歌真係好好聽
要睇埋個mv分析架！

放到幾時？

好多彩蛋

之前間野仲要不停亂換老師 一年換4 5個班主任都有
依家換左法團團體 但都係話上個老師唔suitable
真係有d擔心

早啊

今日有兩個會

今日返工呀條仆街，呢樣話唔好咁擺，個樣話唔好，佢本來想咁咁咁 屌你咩，都要個style ok先得架

間小學又出事
換左新校長都有醜聞

呢d情況係食花生

如果過到probation唔比人兜，7月完左約實走搵過間

邊間就唔講啦，呢兩日上報

星期五都好忙

真係唔知上一手點解會11月頭就quit
校長/主任話佢管唔好班曳人秩序，但只係咁就要drop過唔到prob我覺得好harsh姐，正常教唔好都會完約先換老師，隨非個條友自己quit啦
不過如果佢唔炒我，我無論點都會頂到7月尾完約之後搵新學校

如果唔諒解就下一個

咁呢d你都唔想
工作需要

放工啦

星期五收工成日岀情況

如果真係咁就無左
咁由佢啦

過份

咁你望都望佢唔好炒你
始終你都搵左咁耐

呢度有冇會計撚？
過幾日又考FE啦

我大佬都冇呢條仆街經理咁煩

我反而覺得可能係人地搞唔掂班細路所以唔做
正常唔會學期中炒人，因為好難請人

如果頂到去學期尾咁我就易搵下份了

收工啦
聽日仲要返

今日返工分team聽talk 同女神坐
但一句嘢都無講過
好緊張

本身多唔多傾計交流架？

無啦… 佢有fd

即係你地無共同朋友共同圈子？

返到屋企仲要做公司嘢

有無人覺得cctvb個死肥婆細細粒好撚煩，見到都覺得燥

睇tvb已經係罪

話說今天都staff meeting
咁有個靚仔同事好早到就坐低左，我以為佢會俾女圍啦，點知有個唔知咩dept head既阿姐一野就坐佢隔離捉住佢傾計
我果下唔知笑好定登佢慘好

屋企人睇，唔關我事

我用電腦打緊report, 聽到條死肥婆講野弱弱智智咁，又係咁喊喊喊

喊到我心都煩埋

條死肥婆不嬲都係咁弱智，我媽話佢扮到咁

我借部notebook俾你入房打

好肚餓 一陣買個包先

今晚去飲
留返個肚

咁早開始留

講下啫

買左芝士包叮到芝士熔熔地好正

OT 開始

屌
好想食

獨自去食程班長

我用macbook

入房我又冇枱又要爬上爬落，我好少入房做野

好耐無食過

乜黎

牛肉麵

向個頭返工都仲未食過

係ig發現到啲嘢

一啲我ex同我舊同學嘅嘢

一句啦，我真係恭喜你呀

姣婆遇上脂粉客

唔撚係呀
住黃大仙個個？

已經唔關我嘅事啦

我都收

我都收左

聽日終於休息一天

間野比人投訴完之後就無去過

好迫

辛苦晒啦
你好似踩左兩個星期

我無記錯好似係荔枝角間野

係
迫到仆街
6個人(3pair唔色既人 迫埋一張細台 得3面

可能我之前閒日去
無乜人

2 3點去無乜人
2點前，7點後多人到仆街

係 月巴聽日都休息?

所以我到家下都未去過個到食

點解你地可以咁得閒日日都開post吹水

放假冇野做
平日有陣時可以扮工

日日量地

依家唔食佢了自從個次要我地迫埋個張台食
cls 係迫到咁(X係d食物)

頂 你張枱墊同我屋企個張一樣

我以為自己點左啲野出

日日都扮工

呢啲墊周街都係～ 唔通個個都有關係？

咪係

Morning

話咁快就星期日

一早去做gym

番工

冷靜
講笑姐

早晨
行山

我下晝去

本身諗住同FD返工,諗諗下都係免

好大機會出事

y

朋友就唔好同事
開頭我諗得太容易.再諗大家性格覺得好大機會嘈

都係
到時fd都無得做

我都係放假先上黎

相見好同住難呀

下次去飲真係唔再飲紅酒
撞到仆街

溝酒飲?

尋日去左飲
飲左啲紅酒
之後去左唱k
叫左大酒飲
撞完啲酒勁眼訓
玩到5點頂唔順走先

家家有本難唸的經

放了

真係無方法解決？

好難搞

做乜仲會聯絡你既？

有去做gym既
你地係去邊間同幾多錢一個月架？

180

邊間同埋係咪要一炮過比晒架？

有common friends嘅group架麻

但我啲fds又唔知我地有野嘅

我block左佢或者退Group 我啲fds實問咩事

咁其實都分開左啦
唔怕同人講喎
你咁樣有時候望到佢係個group到唔覺得礙眼咩？

物理學 140蚊一個月，簽3年

到而家都未回到氣
年紀真係大啦
睇怕我都真係要飲少啲酒

無預繳同一個月一個月咁比？
定一炮過比三年錢？

一炮過3年

我唔知佢講二人同行一人價錢係156除2定除左2每人156
同埋我又唔想一次過比
ff可以三個月短約好似唔錯
但我唔知間野好唔好

ff同pure好似都幾好，但唔係港島人覺得唔就腳，同埋one club都600+
我就goji，九龍啲舖位置都幾好，join兩年，10k岀頭（我一星期都去三四次，寧願去間好啲好過唔願去）

ff我知觀塘有
都方便我既

我去九龍東都唔方便，所以無考慮過
你再research下囉

pure好貴

之前物理系join左兩年3100

我個140蚊一個月係之前做promo

佢本身係二人同行280一個月，見我自己一個上去，佢話做140蚊一個月俾我

講真都散左關佢L事咩

康文署好似要上堂架嘛

至少都一千一個月

係

上幾耐架？

今日訓左成日都好攰同對眼好紅

一個月
一星期三堂
沒記錯

咁都幾難就到時間上喎

可以夜晚上 不過難book到

咁多咩
但我覺得康記太細，等仲耐過做既時間

12堂 每堂1小時

我一星期兩堂

我考慮下先
唔該晒職巴

職巴解答左
十二堂
幾種上法
一星期三堂or兩堂

好似有一次性健身室簡介會，上完就用得
不過要抽籤

我記得係兩種
一個係上佢d堂
另一個好似考牌
定唔知咩康文金牌

我記得當年筆試好簡單

哦
我用以前學校gymroom張卡換到佢個入場資格（？）但無去過

上到最少十堂先有張cert
可以買飛進入gym room

可以
但係那些機會

抽冷門嘅地區，大角咀好似幾易中

成日隻眼都好多眼屎

訓下醒下 好辛苦

走了
又要搵工

又到新一個星期

早晨

今日步入最忙的時候

上水

好眼訓呀屌

今日先星期一

屯門最近某間成日上報新舊校長都有醜聞既牛屎小學，係教協貼左教師招聘（做到7月31），一send完就打黎叫人即日趕去in，in完之後就叫人第2日無薪試教一堂(english panel同主任睇堂)，試完話可以請，叫我星期一番工，到時會比contract，人工都講埋。星期一番到工，就話唔知我合唔合適，叫我代課形式試教兩日，佢地會睇堂，所以唔可以比合約住。 呢間學校等執笠啦～

咁衰既

星期4試教完，書記打黎話請左，星期一番唔番到，叫我帶番d證書copy多次，2張證件相，到時整教員證，問人工，副校話人工pt 13 or 14,7點半見，講番d進度同assign 之前代課教師d薄比我改番

番到變左咁
屌佢老母

即係你而家返緊個間？
唔係係沙頭角咩？

唔係

無番過 第1日番工就無做走左

屌佢老味

有邊個返工唔眼訓

cls
好想唔do

簽完約就唔想做？

聖誕玩咩好呢

聖誕要返工

紅日無假咩？

唔係勞工假

25唔係咩

好似好正咁

唔知我老細當邊日呀

玩咩呀玩
一齊唱lonely christmas la

月巴有冇玩RD ONLINE

個日點名

我開左個人喳
故事都未爆

好想食

去red mr唱？

聖誕節目
去唱k
媽好毒呀

揾日

玩左一陣冇咩特別
應該都係會主力玩返單機

唱K好正WO

諗下點約先

有幾呀

好

我爆左故事先再算
而家先第六章

早D俾個期黎

我計劃下先
今個月有啲忙

上個月話今個月

我盡量就返今個月唔唱k都搵啲野搞
但要月中先得

BBQ

今朝唔想醒搞到而家先出門

應該九點七八左右番到

屌
唔知係咪有個位撞左車之類塞住左
等左4個字都無車

通常遲到果陣都特別多意外

我睇9巴app話有個位通車受阻
但頭先搭小巴落去都無乜問題
都唔知邊到有問題
如果佢正常時間有車我唔會遲

我今日都突登迫地鐵唔轉巴士
尋日餐飯飽到唔使買早餐

食咩咁飽？

就算準時出去都會有

我仲係第三

下次經過試下先
早幾日食完元祖沾麵

會唔會咳到變肺炎

係咪海膽沾麵個間？

仲係咳得咁勁？

一般
老媽第一次食先覺得ok

痴線
比人批鬥
出面垃圾牛屎學校個post

無啦啦又咳勁左

你講緊邊間

個po沉左
等我拉返上去先

終於差唔多ren完條3D片交功課
勁驚又ren死部機

忙撚到
今晚9點都唔知搞掂啲野未

希望我星期五順順利利

今日去左做倉佬

仲有冇92 既人 仲搵緊終生伴女

元祖

收工啦
好撚攰

《蘋果》記者過去一周多次致電蕭麗珊查詢，蕭一度表示事忙稍後將主動回覆，惟至截稿前尚未回覆。
相關新聞：【興德又出事】辦武漢考察團涉未徵家長同意 擅改行程遊船河
《蘋果》接獲投訴，指興德今年4月26至30日舉辦「姊妹學校－武漢五天考察學習活動」，一行76人，包括負責帶隊的校長蕭麗珊及14名老師。五日四夜行程中，第四天下午為「兩壩一峽」遊船行程，是臨出發前校方擅自加上，未有徵求家長同意。

投訴人指，蕭麗珊及部分帶隊老師登上遊船後留在另一樓層的貴賓室內打麻雀，歷時大約兩至三小時，未有看顧坐在甲板的61名學生，亦無教學活動，「最差嘅時候，甲板上只係得3、4個老師睇住學生，唔足夠教育局要求嘅1:10照顧比例。」個別老師則在甲板玩「十三張」，並用紙筆記數，老師間中上洗手間或到貴賓室時，學生就用留下的橋牌玩「鋤大dee」。

據了解，有人不忿蕭及個別老師所為，回港後去信特首辦投訴，經教育局轉交興德校董會跟進。本報取得今年7月、時任興德校董會主席劉義朗向隨團老師發出的信件，該信提出數條問題，以調查打牌事件是否屬實。消息指，校董會經調查後裁定，蕭與6名老師帶團期間打牌、行為不當，導致老師人手不足及不符照顧比例，校方亦涉擅改交流團行程，校董會遂向以上7人發出書面警告，但事後未有向所有教職員交代調查結果。
因爆出影子學生及管理不善，辦學團體圓玄學院今年8月底正式接管興德學校。圓玄代表、興德現任校監湯修齊表示，知悉校董會在7月初接到上述投訴，認為事態十分嚴重，必須嚴肅處理，隨即成立3人小組調查，確認個別老師在遊船上行為跟身份不符。湯表示，校董會8月底收到3人小組的調查結果後，隨即向相關老師作「適當、嚴肅」跟進。教育局發言人則覆稱，正與興德學校跟進有關武漢考察團的投訴。

因校
呢間野真係好多野爆

屯門恐怖虐兒案導致一名5歲女童「臨臨」身亡，揭發她生前遭26歲生父及27歲繼母嚴重毒打，而死者的8歲兄長及7歲姊姊亦被揭常被父母虐打，需留院治理，警方其後將該對父母及53歲外婆分別以涉嫌謀殺及涉嫌虐兒拘捕。香港政府華員會屬下社會工作主任分會下午發出新聞稿，對近日發生的女童懷疑受虐致死個案表示難過，並作出澄清，認為8歲男童就讀學校的校長，在當晚電子傳媒播出的訪問中，表示已轉交個案給社署跟進，是一個不實的說法。與死者8歲哥哥「逸仔」同班的女同學表示，曾見過他回校時眼睛腫起，「佢隻眼腫咗！」另一名曾與死者7歲姊姊同班的女同學亦指，「臨臨」姊姊在校經常顯得悶悶不樂，並曾向同學反映「俾爸爸打」。

5歲死者「臨臨」的8歲兄長及7歲姊姊就讀屯門興德學校，校長蕭麗珊昨（7日）接受無綫電視查詢時指，老師去年11月初已發現小朋友有異樣，社工有跟進個案，報道亦指校方有「轉介」政府部門跟進，惟警方及社署回應指，涉事家庭並無家暴、虐兒、家庭糾紛記錄及並非社署社工跟進的個案。香港政府華員會屬下社會工作主任分會今年發出新聞稿，表示在事件發生後，某學校管理人員聲稱早於11月時已將女童兄長的個案，轉交社署社工跟進，令傳媒及部分人士誤解社署社工沒有盡力跟進個案，防止悲劇發生，就此作出回應。根據社署新聞主任在本月7日晚上發給傳媒的回覆，指涉事家庭的男童所就讀的學校曾於去年11月就該男童的福利事宜諮詢社署，但查詢後並沒有將男童或其家庭轉介給社署跟進，分會認為男童就讀學校的校長，在當晚電子傳媒播出的訪問中，表示已轉交個案給社署跟進，是一個不實的說法，容易令人誤會社署及社署社工未有及時及適當跟進個案，導致悲劇發生，該分會對有關人士的錯誤表述為社署及社署社工帶來的負面影響深表遺憾。

屯門興德學校今年先後舉辦武漢考察團及兩天一夜的澳門、珠海團，兩次都採用同一承辨商「豐盈旅運」。消息指興德接獲「豐盈」的澳門、珠海團報價後，校長蕭麗珊同日下令按「豐盈」標書出通告，當時疑似未收到足夠供應商報價。興德校監湯修齊否認指控，指校方當時已收到3個口頭報價；教育局表示將展開調查。
相關新聞：【興德又出事】辦武漢考察團涉未徵家長同意 擅改行程遊船河

根據《蘋果》所得資料，「豐盈」在5月31日早上透過電郵向興德學校入標，入標價為44,400元，包含44名師生兩日一夜交通、住宿、飲食及保險費用。《蘋果》獲悉，同日中午校長蕭麗珊即親身到教員室要求「即日出通告，明日派發」。
根據教育局規定，公營學採購校任何5,001元至50,000元的項目，必須邀請最少兩個供應商口頭報價；消息指在蕭下指令出通告時，校方並無收到「豐盈」以外的供應商報價，質疑蕭違規。興德學校校監湯修齊覆稱，蕭麗珊曾向他提供文件，顯示上述澳門、珠海團由3位老師負責，分別邀請3個服務供應商作口頭報價，之後才提議由「豐盈」承辦，否認違規指控，惟他未有提供3個供應商分別入標的日期及時間。
相關新聞：【興德又出事】校長帶內地考察團時貴賓室打麻雀 不符師生照顧比例遭警告

《蘋果》曾致電「豐盈」查詢，截稿前未獲回應。教育局稱將調查有關澳門、珠海團的投訴。

上左觀塘間ff八掛個價錢
個人同我介紹唔知係咪禁錯左
佢話618一個月加500行政費加個特別班738
今日比錢免入會費800
特別班上晒會退返錢
明明條數係18XX
佢禁比我睇係12XX

無女其實有無女既自由

無工番但有女，出親街都唔見幾百

有又煩無又煩

agger

唔係為咗有冇
只係果個人係你想要既人

日日番工 點識女仔

好聽
個mv啲畫好得意

係觀繞睇住兩架貨車同架巴士炒埋一齊，最尾果架貨車個屋仔扁曬，個司機應該救唔返

我呢家對腳震撚曬

呢壇野冇早兩日單野搞咁耐既
係個司機夾死左姐，巴士係吉車黎

你係咩位置睇到？

早4到5秒既距離睇住佢撞

90年仲係搵得個萬5是否唔會有女要

搵52k都冇人要

仲真過睇4D

好恐怖

早晨
屌 又瞓唔返

我又十點訓到宜家

我又唔願醒

病假！

分少少睡意俾我

每日走幾多轉

仲遲過尋日出門
十點前應該番到既

今年係人生第26個聖誕

跌左銀包

好肚餓但太遲唔敢再買麥記
一陣求其買個包就算

唔見左？

應該坐巴士 起身果時唔見左

好拿拿聲報失

SO FAR 覺得一個人都幾好

成朝個肚都唔太舒服

我報失哂D卡呀
所有野
之前好人打電話黎話 汁到我銀包

都算好彩

入面果200蚊
竟然都仲係到

搵返啦？

你地會唔會有人有7仔啲小丸子Lego？

搵到喇

恭喜

啲卡係咪冇得取消報失 ？

沒 全部取消哂
要拎身份證去銀行拎錢

算喇 搵得返已經好好

嗚啊終於放工

我都放

日日都要追小巴 真係辛苦

聽朝有會開冇得遲少少番

今晚早啲訓啦

決定星期五遲啲番

存在與不存在之間
當你發覺 原來你既價值 只有你自己可以去賦予
我只想講 你會發現 另一邊既世界 會更美好

對著鏡子我承諾 遲早我會還這張臉一堆笑容

醒喇！

如果下個星期六或者日約唱k飲野燒野食是但一樣有無人有興趣？

好好抖下

屌
我又發咩神經約人出街呀

即刻話唔得閒

人地覆左我佢今個月好忙
等佢忙完先
我都唔知應唔應該開心好
有啲可惜，又好似輕一口氣咁

印花?
日日食7仔都有幾個

下次見面比我
thx

下次見你可能已經係換緊叮噹

今個月至少都出次黎飲野啦
十二月都仲係小丸子

所以太心急報cut卡好慘

我有呀！